本土派唔該學下點講野

劉澤峰真係講野唔太掂，質人地咩無擋水炮車，你倒不如問big暈係議會上的貢獻仲好，希望識得真正用理論駁斥對方，而唔係講d 對於黃碧雲選民無影響的野

要加入廣東粗口唔該

望過下d初選論壇
好撚尷尬

唔知點解個個本土派都好鍾意學碌撚，但carry 唔到

佢地淨係學毓民個殻但唔知毓民背後讀過幾多書

經驗尚淺
同埋佢地受左好多大黨氣，想將呢類野公諸於世掛

不過白鴿都係咁上下
成個氛圍太輕鬆